{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049877",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마리벨317풀빌라펜션"
    },
    "text": "新築プールビラは四季折々温水プールがあるプールビラで、海がすぐ近くに位置しています。 このペンションは全面禁煙であり、登録されたイメージと実際のペンションの様子が異なることがあります。 ペンションに子供を同伴する場合、保護者は特別な注意が求められます。 什器を破損した場合、弁償金を支払わなければならず、管理者に告知しなければなりません。 レイトチェックアウトが必要な場合は30,000ウォンをお支払いいただく必要があり、入室と退室時間はそれぞれ15:00と11:00です。 送迎は不可で、バーベキューをするには炭とグリルを使用する必要があり、客室別の専用バーベキュー場を利用することができます。 バーベキューの利用時間は入室時から22:00までで、電気グリルを使用するには20,000ウォンを払わなければならず、人数制限はありません。 幼児は大人と子供と同じ料金で30,000ウォンです。 幼児は0歳から36ヶ月までと定義され、児童は満3歳から満12歳までと定義され、成人は満12歳以上からと定義されます。 個別プールビラではぬるま湯が使用でき、利用時間は15:00から21:00までで、デザイン浴槽が利用できる客室もあります。 パーティーラウンジとキッズゾーンはすべての客室で無料でご利用いただけます。 無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室および同伴ができません。 駐車場や消火器、火災感知器、応急キットもペンション施設として提供されます。 その他には、個別バーベキュー、キッチン、客室禁煙、プールビラバーベキュー場、常備薬、駐車可能などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのような場所にありますか？",
            "answer": "新築プールビラは海に近く位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "子供を連れてこのペンションに泊まる場合、何か特別な要件はありますか？",
            "answer": "はい、子供を連れて泊まる場合、保護者には特別な注意が求められます。"
        },
        {
            "question": "什器を破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "什器を破損した場合は、弁償金を支払わなければなりません。また、管理者に告知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトをする場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをする場合は、30,000ウォンの料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをするためには炭とグリルを使用する必要があります。専用のバーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の料金は30,000ウォンです。幼児は0歳から36ヶ月までと定義されています。"
        },
        {
            "question": "個別プールビラでは何が利用できますか？",
            "answer": "個別プールビラではぬるま湯やデザイン浴槽が利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティーラウンジとキッズゾーンは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、パーティーラウンジとキッズゾーンは全ての客室で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室および同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "何か備え付けられているものはありますか？",
            "answer": "ペンション施設として、消火器、火災感知器、応急キットが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "その他の設備やサービスはありますか？",
            "answer": "その他には、個別バーベキュー、キッチン、客室禁煙、プールビラバーベキュー場、常備薬などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 551
    }
}